[再試下] 平衡原力

係光明
係dark side

上次平衡到
今次又試下

冇可能

好的開始

推

Darkside

You underestimate my power!!!

已經衰咗

連cm都平衡

This and the following cm will not be balanced

no you don't

I have the high ground

第二個post留名
上次唔係有個終極dark side嘅cm係平衡唔到咩？

No you can’t

我係靚仔
同意請正評

上次join左jedi今次入返dark side

個平衡已經比我破壞左

Mary the forge be wife yau

Did you ever hear the tragedy of Darth Plagueis The Wise?

負皮正on9

一次就夠啦
玩咁撚多次做乜鳩？

米奇老味六大黑武士

It's over anakin !

唔會俾你平衡到

上次玩到好大

香港是中國不可分割的一部分

It's treason then

請加入我呢邊

Dark side

即刻破壞左 廢撚到

上次

185平左

Power!!!!
Un limited
Powerrrrrrrrrrrrrrrr!!!!!!!

Testing 123

共產黨萬歲！

平反六四正傻鳩！

地球係平

冇可能！！！

Luke, I am your Father!

有冇人知幾時有新trailer

睇嚟會有3個darkside

YOU DONT KNOW THE POWER OF DARKSIDE